［四月新番］致不滅的你

開定post先

暫時睇落個製作好似唔錯 應該可以期待下

lm
呢套漫畫幾好睇，希望動畫唔會差

最鍾意古古細個嗰篇，再之後愈嚟愈拖

第一集應該幾哄動

Lm

咁勁搵到宇多田光

典型虎頭蛇尾漫
第一季一定好睇

幾時有得睇

lm

4月12號晚

真,又話被封殺

第一季會好睇 100%

依度係咪漫畫黨嚟
駛唔駛整定啲rules俾動畫黨
費事淨間又好似巨人咁

我諗漫畫討論後面劇情既話自律四重啦

冇睇漫畫啊 唔好劇透我

係咪不老不死嗰套?

係

聽日邊度有得睇

推

•依套係咩嚟？主要講咩？係咪原創？
依個係一個奇幻故事，主要講述一個不死嘅生命喺世界各地嘅遊歷
漫畫改篇，為大今良時老師嘅作品，亦即係「聲之形」嘅作者

•邊度有正版可以追？

星期二晏晝12:00p.m.

•傾漫畫劇情請四重

聽日就有得睇

咁仲未完嘅
希望之後有啲驚喜喇
前世篇係異世界嘅耶穌，覺得唔算太差
唔知現世篇點

等咗好耐

話說日本已經播完

哭撚左

唔提都唔記得, 漫畫睇睇下無更新 唔記得左呢套野
係咪權版又比鄰國收左?

係，俾bilibili買咗
不過可能有啲冷門，私底下好似仲有盜版

ho睇

冇人睇

幾特別!
追得過!

主角係會不斷變成其他野？

係，無知性嘅隨意變
有知性嘅要死咗先可以變

好睇
btw藤田伸三咪pokemon xyz嗰編劇

成套野最鐘意就係瑪琪

第一集好好睇

垃圾

係
不過唔駛太擔心，今次作者有完全監督嘅權

佢咁得閒咩? 而家漫畫次次都斬開上下集

推吓先
好似冇乜人講依套咁嘅

呢一套嘢第1集畀我嘅感覺就好似啲漫畫家投稿短篇比賽咁 唔係話差 而係第一集就已經係一個完整故事

其實如果係咁樣先屈機
好似奇諾之旅咁就變神作
但如果係嗰套咩魔女之旅就不倫不類

少年既性格同人設都幾討好
但係得一集貨仔

但只係得第一集有呢種感覺 而唔係奇諾之旅咁集集都係

第一集講佢點獲得人形，所以獨立咗出嚟
跟住落嚟就每個角色都互有關係，依點唔駛太擔心

見到個作者名打算睇下
依套無人推應該無咩人劇透
幫手推下

呢套得開頭好睇

宜家一味拖

留名

另外提多個彩蛋
漫畫封面係果個角色嘅理想人生

係，前世篇後面好拖
不過現世篇依家發緊芽，睇落唔差，我諗住養多陣先食

幾好睇

希望動畫做得好d吸引多d人入坑

漫畫頭115話神作
之後棄咗坑

漫畫黨留名
等佢動畫化等到J都長

睇完第一集，畫面有啲小崩

宇多田光

You know why I m gonna be yours tonight

主角變左人之後
拎唔到拎個人以前D記憶?

唔會

拎唔到

第一集好似睇左套一個鐘嘅戲咁

咁隻狗係點樣識路返屋企..? 同埋隻狗既本能同與人相處既行為好明顯係學習過, 冇任何經歷既主角只能夠係繼承上1手既記憶, 假設佢係完全複製生物特徵, 繈承到都正路

本身套野仲以為係廢墟世界中人狗冒險遊記, 點知ep1個尾會係咁
比起奇諾之旅, 呢套吸引d

漫畫第一話 sad 到仆街 好深印象

成個第一篇都有種淡薄嘅哀愁

記得我去屙屎嗰陣睇第一話 屙屙吓喊咗

便秘？

作為開頭真係畫得好好

依套好睇
不過第二部唔知佢想點

諗起鬼滅如果有現代篇都係會咁

佢應該係撞彩
所以點解兩個月先返去

成日休載

第一部完得靚喎

套野， 我早兩三個月先開始追漫畫
d 眼淚由頭去到中間
大概7~80話都未停過

現世篇冇咁好睇

114話最感動

今晚追埋， 套野好正

138前成個現世篇好拖氣
但138開始嚟料，我覺得有翻水準
要再觀望下，睇下依個長篇點

第一集幾好 帶到漫畫果種sad

前面好好睇 睇到戰爭悶到HIHI無追了

現世篇變左搞笑漫畫
到到最近幾集先認真

點解被封殺？

幾年前d講法
Nhk想搵佢上紅白，佢自己話唔想上
仲話自己唔睇紅白

幾年前咪上左紅白囉仲走音添

大家知唔知邊度可以睇直播？